[反了反了] 鍾國斌: 張宇人應考慮辭去行會議席

自由黨在6月9日的反修訂《逃犯條例》遊行當晚發新聞稿，重申支持修例。自由黨榮譽主席田北俊批評太倉卒，又指當時黨魁鍾國斌反對出稿。

黨主席張宇人回應指，當晚曾諮詢黨內三位立法會議員的意見，即包括鍾國斌，當時沒有人提出反對。

鍾國斌回應時表示，出信一刻他有保留，又認為現時最大問題是特首無回應市民訴求引起不滿，相信改革行會能解決部分社會上的問題。對於黨內有一名行會成員，他認為應該考慮社會責任辭去行會議席。

#香港電台 #港台電視31 #十點半新聞天地 #自由黨 #田北俊 #張宇人 #鍾國斌

割